有指今日大拘捕目的要掩蓋蔡英文接見美國衛生部長嘅新聞

有消息指今日所做嘅大拘捕係要反制蔡英文接見美國衛生部長
遮蓋台灣嘅新聞聲量
#大陸探子回報

source：老豆搵仔

腳腳

睇返新聞又真係好似掩蓋哂

咁就要搞9周庭

hi

美國衛生部長阿札爾（Alex Azar）9日傍晚率團抵台，這也是自台美1979年斷交以來訪台官員最高層級。阿札爾今(10)日前往總統府，拜會總統蔡英文。

蔡英文強調，這波疫情中，台灣已經證明可以守住疫情防線，也可以協調國家對抗疫情，「政治因素不應該凌駕健康人權，台灣被排除在WHA外，是違背普世價值」

真搬起石頭砸自己的腳

好嬲 所以打仔

唔洗怕搵日建交

係咪想遮住安樂？

邊撚係佢個仔!

唔緊要 下次侵侵去就點都掩唔到 除非佢去美國用國安法搵左侵侵先啦

雜種想轉移視線做咩唔全國直播屌隻豬呀

好似明天都有見面 同參拜
咁咪又要再拉人 蓋過明天新聞

仔你老母咩

咁要幫佢推返

推

簽咗衛生合作備忘

掩耳盜鈴?

無事 有香港新聞轉移視線唔驚

on9 將香港比喻成支那個仔, 你係唔係隱性五毛

唔係接見咁簡單
係美台雙方合作備忘錄簽署儀式

要威比支那人睇

用火水救火？如果真係咁嘅原因轉移視線，我真係服咗建議嗰個大軍師

要代入支那角度

搶收視

愈想遮 愈衰
台美友好

push

唔怪得對面嬲到震

根本就係一個打工仔工作失意跟返屋企家暴

姐係石頭砸腳之計

pushhh

jennggg 鄧台灣開心

為啲咁小嘅事
就親手寫自己遺書
總光速師

老實講今日都差啲唔記得蔡英文單野
成個腦都擔心香港

我諗左成晚點解要咁做，以為係咩戰術考慮.
原來係咁.

難以想像中共思維

已pin

real隻腳勁痛

有冇人留意美台關係正常化都係發生緊㗎喎⋯⋯

pin咗了

加速好

做左就已經係事實，點樣掩都無用

咁下次侵侵訪台要搞幾大單野先cover到

200隻狗拉幾丁友唔講以為入面有恐怖分子

辛苦哂
一齊堅持住

咁幫台灣推埋囉

放范冰冰啲相出嚟都得嘅啫

拉哂所有泛民、本土派？

一齊推

on9
why not both?

去埋twitter 推

612721831新屋嶺

全部推

中共嘅陰謀係唔會得逞

香港台灣一齊推

加油

新屋嶺

唔洗啦 直接炸咗大亞灣佢

大推一齊幫手去twitter

聽日仲有，衞生部長未走

上twitter搶focus呀

人照拉，面照見。On9 CCP

拎自己醜聞遮人哋喜訊

。

why not both
打國際線，一邊講香港，一邊講台灣

gogogogo

Chernobyl

咁人地咪靜靜雞贏 是咪白痴

掩蓋左就即係無見過啦 logic

大家記得做任

啱 掩耳盜鈴

我都唔明
小英會面明明見個刻重要過上報紙
你每到全世界80億人都唔知咁又點？

不論美國出招，5眼出招，定比台灣撚都係搵香港同新疆出氣

........
咁都叫轉左既
哈....哈......

一早已經準備女好，所以上月魔鬼777拿拿淋急call 佢個仆街仔返來，驚人揾佢算脹

612721831101新屋嶺

原來真係俾我講中咗...

懷疑係支共特登揀今日搞蘋果日報，嘅其中一個原因

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

月底仲有捷克

Black mirror

pushhhhhhhhhhhhh

有咁緊要 ？今日呢單野回響仲大過台灣個面好多

煲大喇係時候

轉移？
本身一單國際新聞
以家變兩單國際新聞

中共咪就係想咁

兩邊一齊推

仲有DPP又可以抽水屌KMT

加速大師有腦有常識唔會去到今日十面楚歌

見一次拉一次 出名都比你拉撚哂

係天生注定係加速師

自己呃自己
冇新聞版面又如何？見咗就係見咗，唔會因為冇人留意呢單新聞就對建交有影響

畀美英澳紐加台日印越馬印俄以法德芬捷克斯洛伐克瑞典波的三國輪姦

掩耳盜鈴

真

咁睇嚟真係好驚美帝

聽日同一時間將呢幾件事推上國際
一件都不能少

肥毒宅暗戀個女仔同男朋友KISS到啜啜聲
肥毒宅為左蓋住把聲 用棍打個賺錢養佢的養父打到佢慘叫黎蓋過D啜啜聲

執遲一日會少d人知咩
歷史一定會記載

大家推下圖

因為大陸宜家民怨要係出兵，但維利根本開唔到打，佢宜家根本係內頁憂外患，內有小粉紅噪住要出兵打仗，外又明知自己打唔過外國，咪唯有唔俾人知轉移視線。

再推

我唔覺得似掩蓋

因為仲柒咗

Push

今日辣著英美日台

出兵武統台灣啦
無第二個辦法

自己呃自己
遲啲所有受制裁美國議員訪台點算

果班小粉紅嘈多兩嘈就會被del post請飲茶，大不了話咩時機未到就呃到佢地

我見得多班友乜都係自已贏既說法

老豆搵仔既消息可能唔係流

搵到有報導講, 中國喺美台開會前出左戰機飛左去台灣海峽中段(?).

同場加映, 中國喺印度邊境double 戰機數量.

要將美國衛生部長到訪台灣一事大肆宣傳

政治上有一樣叫一石二鳥，識選擇時機，可以達到雙重效果，但佢想蓋過台灣新聞，曝露咗已經對台美關係冇辦法，只能靠政治新聞上嘅鬥大聲

其實2件事邊件上國際頭條都好標誌性

721 831 101 1111

你唔記得佢痴線㗎咩

傻既
國際眼中

一邊抗疫成功
悼民主偉人

一邊軍駐傳媒

d 野係並列理解

今次出戰機入中段，就即刻被地對空飛彈lock住，美國佬釣緊魚等佢行錯一步棋

咁trump去要拉邊個先cover到？

究竟係玩緊大話骰，定係想隻抽

up

應該係

好似用單重嚴重嘅，去掩蓋單冇咁嚴重ge

一般巿民大眾都會覺得呢d大獲d

喺連登眼中，所有新聞都係為掩飾spin另一篇新聞

咁就堅on 9，為咗唔想人留意，做多一單更仆街嘅嘢，不愧為加速師

雜種眼中，美台建交重要過香港新聞自由好多

聯署支持封殺微信同TikTok

習帝知道除左首都圈外全部都係古董

衞生部長就要咁，咁國防部長點算

見到美國旗專機共產黨嬲豬，唔敢打台灣就拉香港人發洩

唔會啦，佢哋冇咁醒

美國等支那自爆 然後出師有名打柒佢

支那本身前排仲吠緊 一見美國真係黎真有制裁
就即刻扮死狗buy time
搏China joe 選到

Retweet

應該改做搵人出氣

用核彈掩蓋核彈，自治災難

如果真係咁，真係87到冇朋友，送子彈比美國台灣

小學雞係等呢啲招數

Never thought about it. It's quite possible !!

推推推！！！

有權用盡
之後既野之後先算

即係做台戲畀牆國人睇繼續幫佢地打嗎啡啦

搵香港出氣

狗共做開既策略

都係 1 石幾鳥

1. 反制美國， 「人質反制」
2. 震懾其他未被捕既人
3. 遮掩美訪台既新聞
4. 為正式封鎖新聞自由+網絡言論自由試水溫

美台建交重要既第一步
以後多D研究外訪就正

好成功 果然係智將

咁今日會做咩黎掩蓋封蘋果日報

咁遲d侵侵訪台
黑警係咪要出飛虎隊炸左蘋果日報幢野？